Tvb 直播回歸騷 突插播一神秘女子大頭

我都見到

U have watched

【習近平訪港】慶回歸文藝晚會直播尾聲 TVB突離奇彈出「大媽」

吓

HK01 watch ! Not me watch

The Da Ma is watching you!!

負責出街條友聽日實比人的入房，輕則警告信，重則炒

炒硬，TVB無論有乜嘢事都會入嗰條友數

不存在的女人

又話CCTV HANDLE?

唔係話分開負責架咩

好大機會係雜種情婦

究竟邊個黎

Fight club咁，播播吓戲放條J出嚟

而家仲核突過放條J出嚟呀

Big Mother is watching you

會唔會係恐怖襲擊

頂

果陣睇完唔知點解好入腦

呢d回歸節目都有咁多連登仔mon實真係愛國

片

連登仔 真係好比心機去睇

否則都唔會留意到個阿嬸.......

個阿嬸只係出左短短一秒

呢個年紀會唔會係某人二奶

光明頂都講緊

中共幕後大 Boss 大媽＞習種

《習近平和他的情人們》銅鑼灣書店有售

我飲飲下湯見到, 差啲噴出黎

好似外國某D廣告：平平無奇嘅畫面，突入奇特動作，然後展示商品

係咪個監制last day

蠟筆小新都市傳說

?

有冇人記得佢呢下係有咩目的？淨係記得手背係第二個人既樣

你話放個靚女出黎就話啫

笑死
仲要得一秒出一出

用來呃鳩個奸角

等個奸角研究左好耐, 結果乜都無

點解有人會睇呢 d 垃圾殖民節目

但個IT人好似話搵到個pattern估到佢會去邊？
定都係fake黎？

笑左

我都諗到蠟筆小新第一部大電視
高叉魔王

個個係話日本用黎調畫面亮度用,只係剪接問題冇cut走

呢個女人 tvb監製黎

仲要四次 似機器有問題

支那版崔信實

1984 大媽版

解話

藍藍路

我以為余詠珊嚟

寄語港人無謂反抗，雙手高舉投降時亦應保持笑容釋出善意，如此則黨安心

睇騷都有Jump scare

睇黎把撚

好撚不安 其實做咩

直播係cctvb負責
錄影同表演rundown係cctv負責

未見過，係咪唔出名架

呢位大媽邊位

心理暗示？

( Show Blocked User - 高崎聖子 )